上年一月

最後

做淡都係為一日

其實佢幾hi好野 有紀律 忍得住
不過我都係要送 比佢

布布好有心機整
cfu\l/

要整埋2月囉
整到10號前就得

咁有心機cap

你仲唔係暗戀佢

笑撚死

比你發現左